你班煙鏟入一入黎

食唔撚起雪茄? 含撚啦

唔知伯母係咪日日含撚

人地有食洗話你知？仲要你食得咁撚樣衰

死左去好過囉

傻閪
你個樣食唔撚雪茄呀ON99

返去你老母個閪窿冬眠啦